下次共產黨禁民主，泛民洗唔洗轉晒做地下黨？

跟本on撚9，共產黨進一步，你就退一步，你不如早抖啦

只要唔係禁止左9萬6果份糧同埋津貼優惠,其他野由佢啦

而家班大學生只係"講"獨渣
人地加泰都係大比數支持獨立，西班牙先開始做野拉人渣7頭

標題係講泛民，其實係屌埋黃洋達同陳雲班傻鳩

中國憲法
第35條，公民有言論自由。
第37條，公民的人身自由不受侵犯。
第38條，公民的人格尊嚴不受侵犯。
第40條，公民的通信自由和通信秘密受法律的保護。